泰國示威 傘陣 摩西分紅海 物資人鏈 似曾相識嘅畫面 你仲記唔記得

泰國示威 傘陣 摩西分紅海 物資人鏈
似曾相識嘅畫面 你仲記唔記得
歡迎CLS 其實整緊條片嗰陣真係眼泛淚光 呢啲畫面一啲都唔陌生

BTW Twitter戰線要繼續努力
พวกเราชาวฮ่องกงเป็นกำลังใจให้ผู้ประท้วง
พวกเราจะร่วมกันต่อสู้กับเผด็จการ และผ่านมันไปด้วยกัน
พวกเราจะยืนเคียงข้างคนไทย

#StandwithThailand
#MilkTeaAlliance
#FreedomforThai
#Whatishappeninginthailand
#HKsupportsThailand

可惜只要冇國際支援，
赤手空拳根本冇得同鐵槍政權硬碰
侵侵幾時連任消滅支那呀

漏咗呢段添 唯有圖片補飛

衝呀

求PUSH

諗起暴大保衞戰

我地都唔可以放棄

10.16泰國反政府示威 水炮車出動鎮壓示威者合集

push

一d都唔似。 加埋叔人燒同埋火魔法先有小小似

最多似雨傘前期

出現啦，靚文宜

推

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

泰仔泰女

泰國有無打人既藍絲？

可惜已經係一年前 香港人大部分都慢慢放棄左

只係旨意幾個人入議會守 都唔知守乜撚野
主席又比哂人

雨傘前期未有水炮車

但我地暫時係劣勢

泰仔

自膠用錯不推文

致世界：看清楚了，我們只示範一次。

亦只能示範一次。

泰國警察舉三指 支持示威者

好似身歷其中
希望泰國手足可以平安

係
回憶緊上年發生嘅事

[自由民主連盟戰線][泰國手足][幫泰國手足簽聯署]

致世界：看清楚了，我們只示範一次。

呢句野好撚on9 都唔知邊條友諗既
你每日屙既屎 都係只可以屙一次

估唔到 泰國竟然冇人暴徒用氣油彈

香港輸咗好耐， 泰國啱啱開始， 仍然係未知數

人哋應該比香港班垃圾有人性d，唔搞返自己平民

其實如果香港同泰國互相幫大家示威有冇得諗？

唔記得

佢地好聰明，識得用硬物放前面防止水炮車射腳

以後去旅遊淨係去台灣泰國

似香港就仆街
註定失敗收場

真係睇吓個政府有冇良心

軍政府同你講良心
今日就話皇室改革
咁下次又要咩呢
你做當權者都唔會應承啦
有本事咪推翻政府
自己再訂遊戲規則

如果有片內冇嘅畫面歡迎貼LINK 整新片時剪埋入去

人地用咗手榴彈個陣香港人仲係叫和平抗爭
你點睇

泰國手足學到野。不過我覺得佢哋同我哋唔同。佢哋真係可以一邊唱住泰國國歌一邊示威，而我哋就，絕無可能啦。所以泰國政府如無必要都未必出現血腥鎮壓。反觀我哋嘅反抗其實俾佢哋艱苦好多，所以，香港人真係好勁